[急］貓咪似係感冒

小B疑似感冒
眼水多咗 早幾日係全日得一兩下乞嗤
今朝起身連打五個
但今日星期日 唔知邊度有得同佢睇
求元屯天好既獸醫

小B未夠四個月大
原本約咗下星期六打針

元朗仁愛

有無毛氈俾佢

係急就落去搵獸醫啦
上黎問連登仔把撚咩

我就係搵唔撚到邊間星期日有得睇呀
我約咗打針個間星期日唔撚開可以點

係要人屌

有呀 已經比好多張佢自己搵位㨂瞓 早晚都有擺架喇

依家打去

好慘

元朗維多利

睇完醫生了 因為打完第一針所以感冒菌發咗出黎
感謝巴打相助

好可愛
祝貓貓早日康復

元朗康誠動物醫院

我隻之前又係咁
要靠佢自身抵抗力好返
餵多d lysine

醫生都係咁講。
因為佢之前keep住一食濕就屙軟便
呢位小朋友身子真係比較弱啲

我琴日等睇醫生前撲咗去買呢隻lysine俾佢
但佢唔肯就咁食

要我加蒸肉或用少少濕罐先肯食

唔百厭個陣係幾可愛

佢一食完藥瞓醒又黎賽跑咗幾廿個圈

好似人咁, 幫佢沖個凍水涼無事啦